由r470轉左做5700xt，關機快左好快

用緊3700x, 570x gigabytes aorus elite,
之前要想分幾鐘先入到bios 畫面
岩岩換左5700xt 之後，開機變返正架ssd速度
30秒左右開到windows login 畫面

換display card關開機事?

可能之前pcie無較gen3

我換卡直接開機，乜都冇裝，冇ddu冇reinstall windows ,冇攪bios,佢會唔會auto幫我轉？

正常bios預設就auto，我之前開機都要d時間，轉左gen3後好似快左d，5700xt本身就gen4，應該就唔使搞

要用30秒都係有問題
洗機重裝啦
利申9700K+970 EVO PLUS 開機10秒唔洗已經可以開GAME

好老實
SSD 30秒都係算慢